［緊急］ 林鄭快啲入黎

經昨晚721元朗官黑警勾結打人後，由上及中午所謂各方消息話今日又有團戰，令元朗、屯門, 天水圍、荃灣各大商場相繼自行停業後，已經有四五個小時，但依家除左何生爛左塊玻璃外，連血都無一滴。

林鄭你仲唔快啲叫何君堯叫佢班黑社會朋友出黎打返幾場，唔流返幾滴血點同各大停業商戶交代啊，佢哋傻傻咁停業咪㭍左，叫佢哋情何以堪啊。

聽日佢哋出黎問候妳就唔好喇。